海航董事長王健法國考察時跌死 享年57歲

海航集團聯合創始人、董事長王健突然逝世，享年57歲。根據治喪委員會發出的訃告，王健是在法國公務考察時意外跌致重傷，經搶救無效，於當地時間周二（3日）不幸離世。

海舫6000億負債，可以屈晒話佢貪污，然後一筆勾消！

被跌傷